805罷工，罷唔到既可以。。

返工戴黑口罩表示支持！

幫手投 支持「不合作運動」